入黎同我認撚住呢條撚樣

話説我個fd想買呢條仆街仔既ac，咁就約左佢出來面交。我個fd諗住即埸check同改密，點知條友話趕住走，我個fd就比左錢冇理咁多就比佢走。點知事後發現條友比既pw係流既仲要block埋我個fd個ig。
屌你老母咁細個就出黎呃人，麻煩同認住呢條嘴。
我知我個fd on9，要笑隨便你，但係唔該認住佢。

我的朋友不是我

背影...點認？

買咩AC先係重點

實認到啦

認乜？ 咩都無

得個背影 屌你老味賭神咩 點閪樣認呀

樣都冇

你個fd同你都係傻閪

下 買ac 係咩玩法

Game ac?

十年前既玩法

我仲以為上緊fb添

你個frd咁on9嘅

以為出到嚟改實冇死

點知都係比人呃到

你老幾?
你叫我認撚住我就認撚住?
一日100個開post叫我全部認撚住我未好唔撚得閒?
抵撚你死啦蠢閪

睇完成個PO幾次，唔明.....
做乜要買佢ACC？

on9仔

你同你個FD都係ON9
唔怪得做到朋友

好奇你買咩驚

個AC值幾錢

你的朋友 就是你

ok，認住左樓主係on9仔